[{
    "pk": 1,
    "model": "portfolio.company",
    "fields": {
        "name": "Effigo sp. z o.o.",
        "created_at": "2014-02-05T11:28:56",
        "site": "http://effigo.pl/",
        "main_photo": null,
        "from_date": "2010-05-02",
        "to_date": "2011-06-01",
        "slug": "effigo-sp-z-o-o",
        "description": "Developing web applications in PHP\r\nManaging of small (2-3) group of developers\r\nDeployment applications on servers\r\nAdministration of development and production environments"
    }
}, {
    "pk": 2,
    "model": "portfolio.company",
    "fields": {
        "name": "Mindz Sp. z o.o.",
        "created_at": "2014-02-05T11:34:06.275",
        "site": "http://mindz.it/",
        "main_photo": null,
        "from_date": "2011-06-01",
        "to_date": null,
        "slug": "mindz-sp-z-o-o",
        "description": "Wsp\u00f3\u0142praca na w\u0142asnej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej"
    }
}, {
    "pk": 3,
    "model": "portfolio.company",
    "fields": {
        "name": "Prywatne",
        "created_at": "2014-02-05T13:31:12.135",
        "site": "",
        "main_photo": "",
        "from_date": "1986-01-24",
        "to_date": null,
        "slug": "prywatne",
        "description": "Projekty w\u0142asne"
    }
}, {
    "pk": 1,
    "model": "portfolio.entry",
    "fields": {
        "photo_6": "",
        "created_at": "2014-02-05T11:58:52.228",
        "photo_4": "",
        "photo_5": "",
        "photo_2": "",
        "photo_3": "",
        "published_at": null,
        "photo_1": "",
        "demo": "",
        "description": "Ci\u0119cie layoutu dla projektu Numistat",
        "modified_at": "2014-02-05T12:15:46.082",
        "site": "http://numistat.pl/",
        "main_photo": null,
        "source": "",
        "from_date": "2011-05-08",
        "to_date": "2011-06-09",
        "deleted_at": null,
        "company": 1,
        "slug": "numistat",
        "name": "Numistat"
    }
}, {
    "pk": 2,
    "model": "portfolio.entry",
    "fields": {
        "photo_6": "",
        "created_at": "2014-02-05T12:15:12.514",
        "photo_4": "",
        "photo_5": "",
        "photo_2": "",
        "photo_3": "",
        "published_at": null,
        "photo_1": "",
        "demo": "",
        "description": "Tworzenie rdzenia aplikacji\r\nRozw\u00f3j i utrzymywanie poszczeg\u00f3lnych modu\u0142\u00f3w\r\nDeployment aplikacji na serwerach",
        "modified_at": null,
        "site": "http://podatnik.info/",
        "main_photo": null,
        "source": "",
        "from_date": "2011-06-12",
        "to_date": "2012-03-01",
        "deleted_at": null,
        "company": 1,
        "slug": "podatnik-info",
        "name": "Podatnik.info"
    }
}, {
    "pk": 3,
    "model": "portfolio.entry",
    "fields": {
        "photo_6": "",
        "created_at": "2014-02-05T12:15:12.514",
        "photo_4": "",
        "photo_5": "",
        "photo_2": "",
        "photo_3": "",
        "published_at": null,
        "photo_1": "",
        "demo": "",
        "description": "Stworzenie rdzenia aplikacji i wi\u0119kszo\u015bci modu\u0142\u00f3w\r\nZarz\u0105dzanie dwuosobowym zespo\u0142em programist\u00f3w ze wsp\u00f3\u0142prac\u0105 ze specjalist\u0105 UX i grafikiem\r\nDeployment aplikacji na serwerze produkcyjnym",
        "modified_at": null,
        "site": "http://mementis.pl/",
        "main_photo": null,
        "source": "",
        "from_date": null,
        "to_date": null,
        "deleted_at": null,
        "company": 1,
        "slug": "mementis-pl",
        "name": "Mementis.pl"
    }
}, {
    "pk": 4,
    "model": "portfolio.entry",
    "fields": {
        "photo_6": "",
        "created_at": "2014-02-05T12:15:12.514",
        "photo_4": "",
        "photo_5": "",
        "photo_2": "",
        "photo_3": "",
        "published_at": null,
        "photo_1": "",
        "demo": "",
        "description": "Stworzenie ca\u0142o\u015bci aplikacji wraz z dedykowanym CMSem\r\nDeployment aplikacji na serwerze produkcyjnym",
        "modified_at": null,
        "site": "http://grupatrinity.pl/",
        "main_photo": null,
        "source": "",
        "from_date": null,
        "to_date": null,
        "deleted_at": null,
        "company": 1,
        "slug": "grupa-trinity",
        "name": "Grupa Trinity"
    }
}, {
    "pk": 5,
    "model": "portfolio.entry",
    "fields": {
        "photo_6": "",
        "created_at": "2014-02-05T12:15:12.514",
        "photo_4": "",
        "photo_5": "",
        "photo_2": "",
        "photo_3": "",
        "published_at": null,
        "photo_1": "",
        "demo": "",
        "description": "Stworzenie rdzenia aplikacji i wi\u0119kszo\u015bci modu\u0142\u00f3w\r\nDeployment aplikacji na serwerze produkcyjnym",
        "modified_at": null,
        "site": "http://wirtualny-trener.pl/",
        "main_photo": null,
        "source": "",
        "from_date": "2012-07-01",
        "to_date": "2013-08-29",
        "deleted_at": null,
        "company": 2,
        "slug": "wirtualny-trener",
        "name": "Wirtualny Trener"
    }
}, {
    "pk": 6,
    "model": "portfolio.entry",
    "fields": {
        "photo_6": "",
        "created_at": "2014-02-05T12:15:12.514",
        "photo_4": "",
        "photo_5": "",
        "photo_2": "",
        "photo_3": "",
        "published_at": null,
        "photo_1": "",
        "demo": "",
        "description": "Ogradzamy.pl to portal specjalist\u00f3w w bran\u017cy ogradzania, stworzony dla sp\u00f3\u0142ki Betafence.\r\nDo moich zada\u0144 nale\u017ca\u0142o stworzenie ca\u0142o\u015bci aplikacji wraz z dodatkowym programist\u0105.\r\nStrona wykorzystuje FeinCMS",
        "modified_at": "2014-03-03T18:10:32.677",
        "site": "http://ogradzamy.pl/",
        "main_photo": null,
        "source": "",
        "from_date": "2011-07-01",
        "to_date": "2012-03-31",
        "deleted_at": null,
        "company": 2,
        "slug": "ogradzamy-pl",
        "name": "Ogradzamy.pl"
    }
}, {
    "pk": 7,
    "model": "portfolio.entry",
    "fields": {
        "photo_6": "",
        "created_at": "2014-02-05T12:15:12.514",
        "photo_4": "",
        "photo_5": "",
        "photo_2": "",
        "photo_3": "",
        "published_at": null,
        "photo_1": "",
        "demo": "",
        "description": "Projekt Multibiznes.pl\r\n\r\nTechnologies list:\r\n[list]\r\n[*] PHP 5.4\r\n[*] Zend Framework 1.12\r\n[*] Memcached\r\n[*] MySQL\r\n[/list]",
        "modified_at": "2014-05-11T12:17:22.783",
        "site": "http://multibiznes.pl/",
        "main_photo": null,
        "source": "http://multibiznes.pl/",
        "from_date": "2013-02-03",
        "to_date": "2013-12-19",
        "deleted_at": null,
        "company": 2,
        "slug": "multibiznes-pl",
        "name": "MultiBiznes.pl"
    }
}, {
    "pk": 8,
    "model": "portfolio.entry",
    "fields": {
        "photo_6": "",
        "created_at": "2014-07-04T22:53:59.175",
        "photo_4": "",
        "photo_5": "",
        "photo_2": "",
        "photo_3": "",
        "published_at": null,
        "photo_1": "",
        "demo": "",
        "description": "sa dsad asd",
        "modified_at": null,
        "site": "",
        "main_photo": "",
        "source": "",
        "from_date": null,
        "to_date": null,
        "deleted_at": null,
        "company": 2,
        "slug": "asd-sad-as",
        "name": "asd sad as"
    }
}]
